Muriel multiplie par 3, Adeline additionne 2, et Soumia soustrait
1. Elles partent de 3. Dans quel ordre doivent-elles intervenir pour
arriver à 14 en opérant une fois chacune ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item Muriel, Adeline, Soumia
  \item Adeline, Muriel, Soumia
  \item Muriel, Soumia, Adeline
  \item Soumia, Muriel, Adeline
  \item Adeline, Soumia, Muriel
  \end{enumerate}
\end{multicols}